近排對家開始拍劇情片抹黑

屌那星
平時老母都係睇啲on9藍絲講廢話
依家開始有啲成出短戲咁
有戲本有戲情超惡心
係咪之前喺機場同tvb俾人發現拍片嗰班人拍嘅